【Welcome Axxxxx】阿仙奴20-21球迷吹水區MMLXXVIII

#StandWithOzil

1

Lm

Welcome aouar

Welcome Arsène?

呢排d post推得好快

Welcome afobe akpom

牛蛙左 c8右 咪得lo

雲加

多謝G持！

買人

下個po 可唔可以welcome Messi

真係好有型
好想幫佢含

welcome定都岩 下個星期齊腳練波屠猁

Aguero#yup達蛇帶你攞歐聯

講真
高哥認真上嚟嗰陣勁屈

Welcome Arsene

好撚q

不過目前為止仲未認真過

雲加會戰勝歸來

佢睇錢姐
比人落隔落咗成1M
仲要未計之前果d 每單食0.0125
都fatfat

This year will be our year

佢隻假牙做得幾真

唔熟女子隊 想問呢條女 好勁架？ 大概男足邊個既地位？

d牙肉有d黑
達蛇有煲煙？？？

煲煙都咁型

認真
高哥以前唔科水係因為教練廢
課金=倒錢落海
今年有達蛇
仲唔大搞

試訓都冇簽左件Axxxxx
不如我地幫迷基拍球王片放上YouTube
等阿狗簽佢啦

條友踢法幾似高基連
瘋狂落鏟 仲要拎埋波

今年認真 真喺起碼7成拎前4
so狗on99 拎硬佢個位

買齊人就係

Welcome amadou diawara

不了

Q？打獲你吖喇！

阿仙奴11號 女子告魯夫

雲加個陣

女仔告魯夫想奶佢linlin

咁能疊水得唔得㗎陣間買咗sancho點算

理性分析
除咗利狗之外冇對手
鏝 重建
車 後防仲廢過我哋
熱狗 打中下游失撚硬分
獌 教練廢

收到風準備截糊搶Kai

屌奶星
俾80M佢 佢走去買細梅沙卡

佢唔買沙卡 牙達點用沙卡?

原來一個鐘前又官酸左..
神偷matt 外借

咁係牙達有料到

Has more trophies than Harry Kane without debut

岩岩講緊阿狗11號唔係上面個個 我無睇清問乜
依個先係， 有請

真，爺爺睇野好長遠直到依家成隊波上上下下都係爺爺嘅子弟兵

最起碼要簽party 同古先得

Party已經係我地嘅人啦

80m起碼買十隻martinelli返黎啦屌

Edu, 牙達，大梅
雲加子弟兵掌管晒一隊青訓同轉會大權
爺爺幕後玩家

何wayne把聲真喺好撚想打柒佢

party應該真係已經買左
唔係點會話要賣左人先有錢買人
賣哂啲唔用既中堅
賣埋拖 拉上補下咁
應該都夠入埋牛蛙 包皮 搭多隻羅馬黑鳩中場
夠開季

計唔計美職享利，ajax伯金

中場發電機

牛蛙未必得應該後面2個+c8闘季

佢對住何輝笠哂水
平時就鳩噏到曉飛
呢啲真係柒碌黎

其實高狗係真係好少科水

之前轉會好似計過條數 係課極少金額

私心想簽埋早晨，未來可期
不過kia話冇同我廠傾過佢

何蛇：突破足球理論
何輝：即係個人能力啦吓話？
何蛇：er....係

古喺咪都傾好咗

一陣開季變達狗

開季爭冠，10月開始輸波，聖誕快車開始跌出前4，季尾跟劇本上返前4，寄望下季爭冠

係冇課過
佢冇喺阿狗拎過錢，亦無投資過

咁其實隊波係咩存在呢係佢心入面

佢唔係7號咩

玩具、收藏品

明明咁有錢 如果課少少
我地隊波就可以再硬淨d

又唔肯賣果下仆街
投資又投資哂落隊公羊度

佢定唔好足球

今天護級年

佢係7號呀

11號踢國家隊着9號

兩個都好撚勁

好似有兩季都有課金嘅
有一年連買細梅 沙卡 lucas Perez 用左100m 又有年連買laca auba 都前後用左100m up 係買番嚟嘅人唔係個個都物有所值姐

Aouar不忍看你 背向阿轉面
買他一刻 請不必慳幾個錢

個仔細個話鍾意就買左

新簽嗰個阿堅不了 令我諗起bramall

係真就好

估計都幾合理
照呢個思路
最好 放holding入包皮
(咁就留到伯芝）
放拿卡入大巴拿
放拖入羅馬黑鳩
放細爆papa比狗入蛙

可能係要賣晒啲人先夠錢買party？

新a高

係就大獲

無話不唔不了 都係頂下u23聯賽

成班手足仲未訓

識波呀吓！

作詞：我 作曲：Christopher Chak

其實我怕阿狗險簽打空炮傷身
其實更怕冇錢簽只好感到不幸
無人及你用自力還掉了貸款
無人問你可甘心演這偉大化身

其實我想阿狗不應逼走了這人
忘掉了他往昔簽到亨利與甘保
無奈我廠不甘心再停留
於這英超失冠缺口只好解僱年老主帥

望見c8歸了隊 阿不配買下佢
免簽安仔可以J到阿狗虛脫似是對
這柏迪期待我廠會購入自己團聚
但要是買下佢 轉會資金都化水
勁旅失意歐霸盃 愛不配教下去
在阿悲傷一刻必須解僱這個廢物佢
阿今天捧到盃 也是阿迪達爭氣
三中堅主要守 難怪注定了哥狗不會

冇高安基允許 也沒資金去簽人
轉會淒慘的阿狗 唯盼永續奧巴去面對

薩克達22號係咪冬天傳過簽佢

11號粒Lin 係兩個1字中間好可愛

已在陣中

係一蚊都冇呀

咩歌

鍾無艷？

我覺得鏝都仲係勁過利 只要唔出鳩陣

拿卡同大巴拿身價差成倍咁濟 點解講到等值咁

薩克達個龍成日開波斬唔起個波

國米幾穩好似都

如果40m內+laca我都想換始終需要人頂燒個攻中位 c8都打唔掂攻中

佢同沙列巴一人30m好係野

但係40m 已經講緊買到兩個包皮咁濟
加多少少就半個party 我覺得比唔起啦

有冇兄弟睇緊歐霸

早晨喺呢一刻真係唔係太需要
我廠計純左翼已經有巴丁 Saka等緊上位(預期金章安會令Saka落返後備)
巴丁上季未傷之前已經冇乜機會 前鋒位仲有宣明會廢鋒喺到 唔會爭到

原本仲想睇lukaku 對番獌

官宣：

阿仙奴的年輕球員 Matt Smith 租借加盟英甲升班馬史雲頓（Swindon Town）一個賽季。

Matt Smith：“我感到非常興奮。我覺得這對我來說將是一次很好的經歷，我期待著本賽季的開始。我覺得我將 從教練中學到很多東西。他和阿迪達非常相似，他們都很能鼓舞人心”

想睇佢鏟草

阿仙奴告知媒體澄清他們沒有對 Pepe 的交易進行調查，各媒體應該停止並刪除相關文章，否則保留追究責任。

LKK 真係好撚廢

又一球

馬天尼斯不錯

薩克達條後防柒過我廠

又燈

好彩阿狗冬季冇買到薩克達個咗閘好撚廢

即刻捧荷蘭

突然唔俾講仲古怪

入能夠未

睇咗成個禮拜深夜西波 呢場賽果最正常

86jer條毛？我只想講pair住咁做交易
你唔講Lyon點會收比狗佢地？
拖值錢過黑鳩，突左錢無計到呀？
成日叻唔切，成個留言唔係計數你就去計數。

差d 主其他
無計d 一場過盃賽 哥狗又自己柒

爺爺又想用神機妙算？例如發掘荷蘭新人俾我地？

首先里昂無話過要我地d 人
然後就係羅馬個拖同Dxxxxx swap deal 頭先Fab 已經say 左no 啦 阿狗

小妹不敢

邊個係包皮？

引彈狗

爺爺教國家隊一定好屈機！

等睇爺爺叫 VVD 點踢防中

無追成日po
想問Axxxx係9up? 搵左ig twitter official page都無任何new signnings

邊個？有無名？無睇場波

呢單d source連登傳返去外國

唔係講緊牛蛙wo

咁係邊個

【 第二簽? 】The Athletic 獨家 :

阿仙奴已經簽下了19歲的 box-to-box 中場球員 Tim Akinola。

Tim Akinola，19歲，英格蘭籍，2019年從林肯城 U18 轉會到哈德斯菲爾德 U19，上個月剛剛與球隊解約。

Akinola 給阿仙奴工作人員留下深刻印象，他沒有經過試訓就直接被簽下了，他的勇猛作風受到了俱樂部的肯定。

Arsene

Mykola Matviyenko

原來講緊Tim

肯定係 Raul 果D shit deal 😂🤣

亞森好撚勁

愛麗絲世一

其實你唔撚知就建議你講少句

講緊亞森·雲加
你柒左

5個 x

Arteta

我上個post 有貼source 你收皮未

咁你解釋到點解partey係南美未

未 你又秒

沖出黎柒做咩姐笑撚死

爺爺自薦教荷蘭

坐緊輪椅教

爺爺健步如飛

又反雲

Welcome arteta

皇蘇又施華又夢遺

唔係去黃潛就得

It’s claimed there are only a few clubs in England who can cover Coutinho’s salary and Barca’s demands, for either a loan or permanent transfer and Arsenal, with the coronavirus crisis, do not have the finances for a move.

古冇望了 冇錢買

Ok use ozil

Exclusive: Napoli aim to sign Sokratis regardless of their pursuit of Gabriel @AlfredoPedulla

搶完Gabriel仲要肯幫手接蟹貨 真係dome deal個po名要多謝拿玻里

賣到就好

星期二我屌你老母

達蛇

屌得好!!!!

星期二死全家

8號8號

過意甲打返起你地就知死

過意甲打返起有咩咁奇 大家都開心

意大利

咁我恭喜你

我都希望佢打得起

papa fa cup球撞射勁撚到 拿狗射應該上左月球

放包皮過黎，唔係爆你大鑊

可能係為pepe着想姐

其實咁樣pepe好大壓力 難得季尾開始上力

爺爺仲去r撈

呢場bar睇 賽前以為贏硬 俾馬天拿世界波打沉左 係吧到面慒慒俾隻熱狗串

靜係對阿狗先贏仲要炒4球
逼害雲加

前一場就係贏鏝上榜首半季冠軍
結果幾日後俾修狗大炒4粒

再自動減返10m好基本啦

阿仙奴學埋中共d野

有咩問題， Papa如果只是防守佢OK..而且意甲慢好多， 啱佢
佢又開心， 我地又開心， 拿玻里又開心
拿玻里宜家係我最愛意甲球會

總之papa快走 win win雙贏

Papa唔係Pepe wor
拿玻里d英文咁屎?

共仙奴

意甲以家養老院嚟可以理解為前世界盃人馬聯賽

晨早流流又肚痾 典返工牙

人地意甲入歐霸決賽 英超仲好意思笑人 打得快好叻咩

Conte隊野用都係英超棄將， 尤其係曼聯既

黐線， 賣雷斯去法甲雷恩
啱啊， 續約再賣先有錢
可能係Raul續約， 宜家Raul走左， 就即刻放， 可能有錢賺

中左武肺
RIP

越反手即係越有機

廢物回收商

華倫畀個新加玻老闆搞到無錢出糧，又有平野執， 有咩好野?
- 干度比亞?
- 加耶?
- 卡路士·蘇拿?
- 麥斯高美斯
- Guedes?
- 施利臣 (賣Leno, 換佢做後備)
- 李康仁 (新兒子?)
- 馬查多摩蘭奴?

Soler
Kondobia(Party 低階版）

Leno唔係condom

Leno/馬天點都要賣一個
爲左未來2號龍考慮姐

Papa同Gattuso喺米蘭做過隊友

但覺得雷斯仲有佢存在價值

宜家係雷斯去同人地傾， 雙方都有興趣
有錢當然賣啦， 我地宜家缺錢
佢爆炸果場曼城後， 個個都話送走佢， 球迷好善變

如果平到手甚至有賺離場都賣得過
如果蝕賣就留黎捱多兩季幫班新人夾熟d好過

雖然大家鳩up下冇咩所謂 但係一定唔會賣龍啦
下季都係出emi 有咩犯錯 就出番leno

c利神就係係巴冇正選先走 咪搞人啦

我無嗌佢走架係覺得佢啲長傳好岩用，有啲地面組織入唔到都要用長傳

無話蝕唔蝕既，本身買返黎咁平

我意思係買定個先， 下季有預備好
可以簽類似Saliba果D deal

如果賣到雷斯， 咁Willian就搞笑， 本來過來同雷斯一起跳森巴

雷斯D吊命大斬波唔係個個後衛得
達子都係睇到佢識用波先爆炸都攬
Btw今年佢斬波造就幾多入球？

Napoli ‘intend to go all the way’ to sign Arsenal defender Sokratis Papastathopoulos, regardless of Gabriel Magalhães’ decision. Arsenal have proposed Sokratis to Napoli in order to ‘green light’ their signing of Gabriel. [@AlfredoPedulla exclusive] #afc

貪佢慢？

Thank you Napoli

宜家無Raul
賣人就一定係Edu + Arteta主意
人地想買賺錢， 都無計
我睇好Saliba
好明顯， 下年唔想打343, 打433, 少D長傳

又唔係既
意甲咁慢， 三方開心都好啊

意假唔洗快

同意，同埋新入既中堅都未必打得好，雷斯真係排最後先賣

啱， 唔係優先要賣， 不過如果有好價錢都可以考慮
仲有就係達子留同賣雷斯我都支持佢， 好簡單， 佢先知佢下季想打咩

我自己都好中意佢同Edu咁ruthless做轉會， 爺爺以前成日拖

係咪新兒子？
買左唔好畀Daddy

希望最後係清哂其他中堅，覺得拎住mari luiz saliba Gabriel mustafi 咁樣開季最好

希望賣曬Holding, Chambers, Luiz, Kola, Papa都有總共40 - 50M
夠一個Partey

你最尾嗰行嘢點得出嚟

其實都係”ruthless” 咁買咗金章啫
Ching係咪識有人做煙腸？

佢達蛇鄰居

一野清走兩個英人 夠唔夠英撚。。。

好多新聞都係咁講

Samuel Zigah = Thomas partey 's Public relations officer

雷斯上次咪好似續軌跟住賣畀我地
其實有咁既case, 續約即刻賣， 因爲咁賣到錢
唔知啦， 睇Edu/Arteta點選擇， 賣或者留我都支持

有冇人玩過隻高達
好唔好玩

其實打433同長傳與否無直接關係

中場擺3個多啲保護，後面兩個中堅單打能力強係可以打高位，依家傳買Gabriel都係想左中堅有多個人用

雷斯嘅長傳能力好明顯係戰術重要嘅一環，佢嘅領導能力我諗都係隊內前列。佢唔主動走嘅，我唔覺得要賣佢

留多季都抵 搵佢帶沙列巴 包皮

啱，但最後都係睇錢
唔好忘記雷斯係減薪續約

Twitter班友話因為party 阿迷要開始學阿拉伯文

下點解要
唔識英文架？

Papa仲踢得嘅，係唔啱我地用姐

nelson, nk, saka, willock, 叔, bellerin, martinez
仲有 rowe

尋日個幼幼都唔知點印
阿個fb page講都唔講
所以唔計

走數狗

屌 number都無

唔識英文唔要了

Theafcbell呢個source 一路報緊party 啲料
而佢係用阿拉伯文

減薪續多一年約唔係應該留咩
你覺得續佢就為咗想賣佢？
要賣中堅我諗都係Papa行先，好明顯係唔用

仲有美斯

我睇法係約就係Raul落主意續， 宜家佢走左， 咁達子有話事權啦
加上佢都係一年， 如果雷恩畀Luiz， 2年， 你話佢點睇？
都係睇錢既世界來

阿狗英人依家問題唔大
咁多宣明會

G持電欺留低做阿狗叻盡
年年講thank you chelsea

比比鳥都當係英人咩？

雷斯自己都明啦 難得有機會有人要 又仲係主流聯賽
除非達sir promise佢主力身份啦 唔係應該想走多啲

球員睇約， 1年 vs 2年
退休年紀當然賺得一年高薪就賺
而且又可以踢自己中意既

所以咪都有可能，尤其雷斯呢個情況

原來馬勒當拿都係阿狗險簽

其實看似都值得期待喎
睇丁華

用translate tweet啦

Homegrown唔一定係英籍
係好似幾多歲之前有踢英格蘭專業聯賽3+年以上就計

21歲前打夠幾多年就夠英人
法比都係咁
印象中t3雙重國籍有英籍（玩fm係）
都計英人

所以馬天算homegrown
賣Leno都唔賣佢啦

好似痢so7定古天奴都係咁
當打球星最後一年約唔肯續要賤賣係得阿狗先會經常出現

譯到1999
咩縮寫咩限時 唔知噏乜

partey 好似第一語言係英文
迦納係用英文做官方語言

跑步嗰陣對閪手似足2&b

廢都唔緊要啦，橫掂免費

整個歐洲球壇，連D細會賣人都企得硬過我地
以前1年賣1個隊長
希望奧巴續約打破呢個詛咒

要出糧， 不過應該唔多
我估係ESR叫達子買

原來隻a乜春唔係廢先比哈多屎放棄
係因為人工傾唔掂
咁都可以期待下

* Arsenal were so impressed after video analysis of the youngster’s tenacious midfield performances that they have taken the unusual step of signing him without a trial.
* Due to Brexit, Arsenal refocused their academy recruitment priorities. In the youngest age groups, there is an emphasis on exploiting the rich talent pool that exists around London. Arsenal also have a worldwide search for development talent for players above 18.
* Arsenal hope to follow Chelsea’s example of making their academy a productive source of revenue. Edu and Per Mertesacker have been the key figures in overseeing these changes.
* Also, many young players have been promoted to Arsenal’s first team, which has left the academy teams a little light. Players are now being recruited to ensure those sides remain competitive.
* Akinola, who is eligible to represent Nigeria and England, is regarded as a raw but exciting talent. Despite making a positive impression in West Yorkshire, he was released due to intense competition in his age group.
* A former winger, Akinola now uses his acceleration to race into challenges in the centre of midfield. His physical approach has seen him stand out in youth football, and Arsenal regard him as an atypical academy footballer who can bring combative qualities to their youth set-up.

雖然係好， 但小心外借出去， 畀人罰

青訓我信大梅

尼基迪亞都係車仔度免費搶返嚟

叫保特躝咗先
教壞班細

好似躝左好耐

去咗教u23

D silva 去皇蘇 仲以為會去踢養生波
鏝入面最鍾意個個就係佢 成日幻想會過嚟阿

無可能啦，點會想留係英超打曼城

拉素簽到真係可能有意甲

呢單野秘密到
一直傳緊過拉素 仲話做埋體檢 點知今日就話簽皇蘇

少數唔關爺爺事嘅險簽

遲啲做阿迷係咪要識7國語言

熱狗諗小花 笑死人

came ar la diu

我覺得起碼好過獌先

車狗後防廢撚過我哋

未來隊諗住簽一個無未來既人

同我地ff 大巴拿一樣姐

邊有得比
熱狗近廿年得隻飛機盃
我哋近10年都4個fa cup

突發:雲加自薦教荷蘭

咪同D咁既隊比較啦diu 自降身價

而家係咪簽得韋利安一個？

Exclusive: Napoli aim to sign Sokratis regardless of their pursuit of Gabriel
撚狗

牙tim

車狗青訓出過沙拿 迪布尼 Mount Odi

我fm個save賣到40m俾拿玻里

近年軌未試過一季英超失60球
點唔關後防事 你見佢買Chilwell 針中堅同龍就知

原來拿玻里用咗70m買件尼日利亞廢鋒

咩開party奧巴續約都唔重要，最緊要續世一叔

仲有人買尼日利亞啲廢物

Arsenal hijacked Kai Havertz deal! Chelsea had a total agreement on a five years contract and medicals scheduled in London. Arsenal contacted him secretly. Chelsea are furious. Done deal.🔴⚪️🔴⚪️ #AFC # CFC #Havertz

又係里爾
賺撚到笑

....fake 95.678%
呃我唔到嘅

真係講都唔信

iwobi？

有80m我地就唔洗咁煩

我好似賣得15m

後防都好勉強得，係龍真係太廢

CNN名主持人投書英媒 砲轟好萊塢向中國下跪「虛偽可恥」

反雲講野都好有point

爺爺

依啲買半成品自己加工都唔知算唔算好
阿狗以前就一堆
依家個啲就真青訓

荷蘭無好既前鋒
難拎歐國盃

我覺得唔關kepa事 佢又唔係真係咁差姐

作新聞 block

J下好啦，根本無錢買

我覺得係後防廢，龍反而只是佢既正常表現

Lewis-Dunk=老鼠 認真就輸了

睇你講邊個

Mount, James 唔夠班正選打 Big 4

美國隊長又唔算佢青訓

其實都唔係架，好既龍要識指揮同壓場，幫手睇位嗌隊友

咁無聊入嚟貼fake到冇人會信嘅fake news

咁老實講好多都無
包括我地利奴，但利奴撲救一定好過 Kepa

都係要提下呢到啲手畜
未必個個睇名/認得老鼠條傻鳩
老鼠連軌都割佢 即係佢應該無乜人理佢

咁所以kepa真係廢

呢度唔係老鼠都唔識呀話

其實係好多手畜唔知老鼠改左乜名
廢事笑鳩自己手畜了

Ff:
Zaha/早晨
牛娃
Partey
古
Upxxxx/diego

現實:
安
Axxxx
Dixxxxxx
重用ozil
Gabriel

而家ff都唔會ff upamecano啦下話?
屌那星 好多手足仆出黎講過佢問題係邊都仲要j佢
係咪真係對佢咁有情意結呀

改埋哂d鳩名

9 up下
reddit仲係唔知點解好多人j緊

diego可以j下 包皮都可以j下
兩件轉身都唔慢

不了Diego 60m euro

Diego 琴日場波，不如算了
都係包皮好啦

米8踢英超不了

哪有錢咩

得米8
打防中都嫌佢矮

我地party都係182

Kante 夠矮又毒啦
Pirlo 好高咩？

係咪confirm wk 1 作客曼聯？
有news 話雙曼因為歐洲賽，所以wk1 休戰

遲1星期踢正賽，會影響wk2 狀態

同埋搞到我哋遲d 要攝一場補賽，為咗輪換休息，隨時之前/之後嗰兩場都變西波

英超足總最好就set 到wk 1 雙曼打毗，影響其他隊少 d

里爾中堅買到未？

輪唔輪換都係西波(好似係)

Transfer News
@TransferChecker
·
13 小時
I’m reliably informed that Gabriel Magalhaes, Thomas Partey and Dani Ceballos are “almost certainly” joining Willian at Arsenal before the end of the transfer window. Potentially one more incoming too.

You’d have to say that’s an excellent window if they can pull it off. #AFC

準備好了

c8突然間又得?

加埋auba 就真係J得

咁kante有無派路長傳

再加埋燒復出 夠前四了

今次真係有得笑

下季奪冠

一字排開！！

渣ga

華西無錢出糧 去執平嘢

執Rodrigo Moreno返黎做後備都好

Maxi Gómez

原來狼隊要求4 隊有份踢歐洲賽嘅wk 1 互毆(但休戰) ， 其實咁樣都算公平
但好似英足總ban 咗

where is牛蛙

有無賣人news
下季唔想見到埃及走場狗坦克果d

papa

Potentially one more incoming too

雖然佢算準準地 但都係hea住先 佢個衛星阿狗twitter之前先報錯料

gaya

估唔到當年有J過嘅希臘佬防線會喺拿玻里實現 papa+manolas

賣得到錢都好
仲有柏G 拿卡

人地淨係唔賣gaya

柏G 都有富咸要

睇錯 自
想清Holding 多d

holding以前幾穩 最撚慘對49000受傷之後無好過

往事如煙

其實大家都未睇過saliba 踢英超 會唔會 Holding係好過saliba架

買到中堅 賣鼎同柏G ok
唔知拖囝會唔會賣埋

進步空間

如果買到party 拖仔賣啦

party + c8 ok
最好賣埋沙卡

想拖留
記得上年定前年拖仔入波好正
明明幾勁又唔用
迫害我拖

阿狗買亞洲人無好野

拖仔應該會賣埋

一開始果半季幾勁之後已經維持唔到

問愛狗

屌，返緊工都要打j

矮撚+用唔到波賣硬了 有柏G打後備防中Is okay

1米68倒掛入波

拖囝工兵 未必岩達蛇打法
反而開沙卡果範

J出血🩸

AFCBELL 個個盡快係咪都要八月尾九月頭

下個禮拜有冇得睇一字排開

傳統防中係英超過時

一班幻幻一字排開

應該都 8 成過意甲

袁文傑講到拖踢到迷失哂 有價好放

防中拎黎犯規同長傳 唔係破壞對手攻勢

熱狗講既就算鳩數啦
拖係Ok既 不過唔岩英超前列用
放去意甲對大家好

問題係有冇人接貨

理想就賣埋鼎nkxxxx 坦同埋細爆籌錢買牛蛙，雖然冇咩可能

所以雷斯打係最撚fit
但條撚樣唔肯打

已經簽咗牙 Tim，希望大家知足

希望TestTesing 手足找數

係TestingTest

雷斯打防中都係會瘋狂標波 衝上前場

因為現代足球打整體
前鋒依家都要回防 防中只要拖延對方進攻等隊友回防就可以
反而對方進攻失敗後 前鋒翼上曬去 中場開咗壓上 防中就係組織攻勢既第一點
而對方守得好 前場回後 防中都可以做Holding組織攻勢

中下游唔敢講 但前列防中都要用波能力

我地中遊

韓狗不了

開季就炒猁8-2

覺得一切都係由巴塞用影帝打防中開始

piers morgan

哥狗個套 用死防中做第一點

佢問題係轉身慢

新兒子！

買maxi Gomez做新g點

新人留名

before the end of the transfer window
想笑死我咩 個轉會window十月先完

J到十月都虛脫

歡迎

官宣先敢J 陣間又空炮

用拿卡換佢+施利臣

但哥狗堅持左呢套好耐好耐

最衰佢又繼承唔到保頓啲爛打茅柴既風格

要等幾多個48hrs

Follow my @Twitch account emimartinez92

準備轉行打電莖？

可能同阿古獸一齊開stream

加埋奧巴續約呢個轉會一定滿分
中堅包皮 防中Party中場中C8 攻/翼Willian有齊
另一方面希望賣人都順利

其實Holding踢中堅我覺得穩過Chambers
Chambers功能性多，但張張刀冇把利

點都清一件

支持holding
起碼腳頭好

backup黎講留個打到幾個位既會好d🤔

有無人知個新幼幼幾號number呀
要印佢啦 陣間又比人話走數狗

唔好咁傻. 等party黎先印

我想問有冇換班獸醫
咁既獸醫牙朗都係抖多過踢

Done deal咩？

不如試吓印女子隊？

醫到隻腳爭啲都切鳩埋

講真 個幼幼啲鏟波真係幾好J
希望佢快啲上一隊
咁就可以話一開始就迷佢

話holding勁過chambers嘅季初有冇睇過波

Chambers唔玩波都幾穩

原來搣時潘d 相全部打格
個個月俾幾舊睇打格相係咩心態

印衫印鐘意既人好過
我地都係講下笑

Holding傷完後根本唔係果皮

Chambers其實好穩 holding依家都跌Watt
同你留得都唔會預打正選架啦 你留後備點都留個多功能既
如果後備要放中堅 放包皮 mari luiz saliba其中1個唔好？ 你會放Holding?

想印臭燒
但佢下一季仲有冇機會著到成問題

呢排好多呢啲印象流fans

Win Win

照印啦啲手足C8都係咁印咋

細爆papa細梅坦狗躝未

柏芝一開波嗰陣踢得好好喎
嗰期細梅又廢
佢間唔中打右閘都頂到下

Éric Abidal has spoken with free agent defender Malang Sarr about joining Barcelona, in a project that would see the ex-Nice man earn 1st team minutes next season - talks slowed owing to Abidal's uncertain future, according to France Football - full story.

咪係 chambers 一傷左 個個失曬憶

係加度素主意定係個主席既諗法黎架

召喚龍sir抱頭gif

今日官宣邊個

全祼再打格?
咁佢應該係貼晒貼紙

心酸partey

射左牙

官酸今日無簽人

張伯斯重傷完，預佢會再慢咗同鈍咗
同埋就算係季初，我都唔會用好穩黎形容
只係其他人爆到七彩咁解

一個歐聯決賽屌打喇

咪又係輸

見到係阿狗就縮

琴日見到隻熱狗女好正

呢條女都好鍾意攬頭攬頸

季中愛蛇換龍蛇嗰期
四個後衛打得最好就係chambers
防守可能同holding55波
用波起碼高半班
唔係話chambers好好
而係holding比波decision真係好差

係幾好J，不過咪又係輸

問迷基

知道Leah原來打中堅
轉會迷vdd了

冇㗎啦 holding畀獌整傷完廢撚咗武功
仲要好似失戀

驚chambers都係咁

好想佢係阿記退休做叻準，佢先至係過去十年阿記真核，無咗佢爭一班波，近十年唔計佢傷真係最佳收購

防守 holding
用波 chambers
高波 holding
功能性 chambers

咁留chambers都好既 本身Saliba Gabriel都夠高
而且功能性高，不過最怕傷完同holding一樣踢唔返

打中堅有咩問題

達蛇instagram無follow Holding
應該唔太鍾意佢,賣得

你咁樣即係迫害佢

牙達5識挽ig

我有話留佢架

Holding咎由自取
希望去到第二隊好好做人

踢u23分分鐘冇正選number唔好睇唔開

唔好咁敏感啦大佬 有時你真係同86一樣咁煩
擺明佢地圖炮射緊既係撐浩反柏果班
你話留既 咪即係唔係講緊你囉

點會唔識佢退休嗰陣已經識del曬ig啲相啦

想迷axxxxx
踢法夠強悍

Aouar

柏芝傷之前係我廠最強中堅

問題係同holding比 選擇好明顯

三叉戟

Holding有失戀咩我見佢仲有like曬條女所有新post，條女仲要由美國去咗倫敦喎

中間不了

雲爺爺請纓接掌荷蘭？

【Now Sports】有指前阿仙奴領隊雲加有意接掌荷蘭國家隊，代替轉教巴塞隆拿的朗奴高文。

荷蘭國家隊教練朗奴高文執教巴塞隆拿甚囂塵上，可能填補其空缺的人選竟然包括阿仙奴前領隊雲加（Arsene Wenger）。據霍士體育的荷蘭主持人雲根基倫透露，70歲的雲加已向荷蘭足總表示願意接手球隊。

雲加2018年離開阿仙奴後，目前擔任國際足協的全球足球發展顧問，不過從未放棄過東山復出的機會，8月接受法國《Europe 1》訪問時剛說：「我每天都渴望參加操練，這是我畢生都在做的事。」

荷蘭國家隊在朗奴高文領軍下成績不錯，去年取得首屆歐洲國家聯賽亞軍，並取得2020歐國盃決賽周資格，不過他仍然敵不過執教巴塞隆拿的誘惑，將更換門庭。

圖片來源 : ©AFP

兩個都質素有限
不過柏芝係上親力就傷
Holding係總有機會跌到比佢出

中間個件拖低晒

換安歷卡都勁好多

俾人JER得多

使唔使咁反拿

多嘴狗望落仲瘦過美羊

我係見講到無人支持伯芝姐

都係個句啦
你有4個比較好既中堅
Saliba Mari Luiz 包皮
你都唔預Holding會打到正選架啦
咁你依家留人係留後備
如果後備放純中堅 我揀saliba 包皮 mari luiz 其中一個唔好？

同時如果我想主攻 放多d進攻球員係後備
就唔會放純中堅 chambers一個可以頂到幾個位就係Good choice

結論：holding無價值留 chambers仲有價值留

咁本身多嘴狗係好瘦㗎嘛

屌你呢張紙板人咁

如果唔係仆街仔咁仆街
仆街仔做中間個個係最好

呢張對腳好似小兒麻痹咁

依家暗星講埋其他波

我冇特別反拿
都睇左幾年，係同羊幾夾，大賽有時有表現，但係始終冇靠得住既感覺

點會唔識
當年一去鏝做助教
就del哂阿啲相

真

香港有咩地道野食外國無
襯有時間食多啲

絕對同意
達子宜家要求球員多功能
好似拖仔呢D所以咪要賣走
奧燒又係單一作用

以前爺爺波 一個人專心做好做叻一件工作就得

咩價位先

論實力仆街仔我覺得同柏金平排，甚至更高
柏金係技術好好，又好睇
但仆街仔技術型射手可以打單天寶至尊，做埋進攻支點，一季入廿幾三十球，真係好撚勁

可惜，嬲又怪唔晒佢

爺爺好鐘意用20-30M買啲二線球員返嚟，明明幾年前5,60M已經可以買到world class

多面手角度黎考慮係嘅
不過柏芝講真，係阿打防中試過幾多次，我印象最多都係踢過一場
打閘，本身速度都冇，亦都唔係靈活，仲要重傷完，
仲淨返幾多能力可以踢到閘
如果真係買到包皮，柏芝大傷仲有人肯接貨，我真係支持賣佢

爺爺覺得自己點石成金
或者覺得呢D價over左球星本身能力

有價咪賣 我地阿叔每個位置都頂到啦

唔係掛, 99連都俾爺爺改去造波播

錢 唔係問題 斷估一餐唔會8位數掛

根本要留叔啦
希望Raul走咗，會改變掛牌叔嘅決定

個老而不贏唔到盃咪搏下自己點石成金囉

長眠啦 反雲狗 屌你老母

我食開d cheap嘢
比我揀狗仔粉，因為我樓下嗰檔好好食

黑沙維song,迪亞比打翼，賓特拿打翼，藍斯打翼
爺爺先係改造王

mk妹

邊度有賣

想知

Chambers傷後表現點我地都唔知 唯有到時再睇
達子打433 對強隊有可能轉343 加埋一隊傷病紀錄同下季快車 留5-6個中堅左右係合理既

假設包皮買到
我地隊有 Mari 包皮 Saliba Luiz Chambers 細梅 holding
清1-2個既話 個人認為papa同Holding應該會清先
始終細梅Chambers 傷緊

15m賣holding去leeds啦
holding cv都靚仔

澳洲唔知
但之前去London搵極都搵唔到砵仔糕

叔又真係踢唔到中堅掛

chambers 已經到頂
HOLDING仲有得成長 借坎HOLDING 留/賣CHAMBER好過
講功能性 我相信阿叔會排得前過CHAMBERS

中路同邊路互換

兩個同年點解一個到頂一個仲有得成長嘅

第三簽

Exclusive: Arsenal are set to sign 20-year-old centre-half Jonathan Dinzeyi after his release from Tottenham.

Shades of Sol Campbell for the youngster who is expected to join up with #AFC U-23s shortly.

With @David_Ornstein for @TheAthleticUK

西多士?不過好簡單自己整都得

Dllm呢度保良局咩

石籬撚

不如話球會買second choice比佢
Lucas Perez本來係華dee
細梅panic buy 本來早啲買
沙卡就真係錯既同簡迪咁揀

賣到就Fat fat

祝你平安

唔夠錢買人又要同球迷交代唯有買呢啲囉

咪鳩噏 老野後期就係要啲球員多功能
佢睇到insight 但教唔起

轉去講熱狗啦

一字排開

有無諗過放兩個功能性球員係bench係好合理？
點睇得出一個到頂一個未？
我見到既係holding傷完無哂貨

之前話一簽人就印波衫位清我覺得可以比多個選擇佢

宣明會

兩個都95年 9up完未

希望到時可以跟你搵食

何以見得Chambers到頂
點解樓上講到佢大傷完復出一定廢左，而且仲講到一定會影響晒佢今後成個生涯
仲有咩再慢左呢句，佢本身根本唔慢，點樣再慢左

細梅無人接架喇，同樣kola都唔會有人接貨
三中堅陣要考慮埋t仔同kola可以打左中堅
係估唔到papa有買家姐，我估球會角度佢兩兄弟都係邊個有價就放

到頂同成長係點睇
唔講以為2個年紀唔同

阿叔打埋中堅咩
足球有11個位 後備得7個 始終都係要d多功能性球員
阿叔正選咁後備咪仆街 同阿叔都會嘈想正選出場 chambers都無咩嘈過

又有簽平幻幻當做左野既feel

熱狗度簽人 正呀

佢又有藉口既 放心

根本唔慢？閘黎講喎？
洗唔洗問下montero

N年前喺果頭做嘢食過，正！
不過而家住嗰度係另一間都好食

如果chambers 賣到好價放就Ok既
如果得12m賣個萬金油 真係唔抵玩
你12m都入唔返個萬金油後備

價錢問題啦

如果簽到包皮 mari無傷 三中堅左邊果隻點會無啦啦用t仔或kola?
今季無得揀就話姐

Totally agree

係你心目中佢係主要係閘
今個上半季，富咸果季既好表現佢打邊？
咁企閘黎講哥斯尼，華拉尼，雲迪克呢d都好慢下

李康仁

如果無傷講咩back up丫
同埋t仔左中堅勁囉

痴線咁快簽三件

勁到

我屌你老母笑撚死

我回應緊多面手個講法

下下簽d free release幻幻，有冇問過阿迷感受

牙羊都入唔到呢啲

等官宣party等左成個月，屌你比啲山區兒童

認真 如果佢唔傷 我會比佢繼續踢右閘
反正比狗又係無哂速度 波底可能伯芝贏添
但至少 佢點慢 果幾場真係攻守都貨 傳中仲助攻到

而家係咪pr以上先過到澳洲？

柏芝未傷前真係幾好

between, who is包皮

呢度好多個包皮喎

係d幻幻唔肯同佢地續free過黎

Chambers fit果期下下助攻都有威脅
連球不著地咁出波入禁區都輕鬆做到

葵廣買書

CHAMBERS 都借過出去2年踢 叫有哂打英超經驗
HOLDING 大傷完 連出場機會都冇咩
個個都話HOLDING 踢得比CHAMBERS 差 HOLDING 落得場段時間 係有1 2球 係直接間接導致失波 但CHAMBERS 真係一球都冇咩

柏芝踢左咁耐 機會又俾左佢 佢既表現都係同HOLDING 差唔多 功能性又同阿叔撞

返到黎 叫踢得好個段時間 都係後防爆炸 唔見得叫好突出 一夫當關個隻
速度同HOLDING比係唔慢 但對比其他佢都係慢個堆黎

我寧願借佢走 吸下經 佢期望值比CHAMBERS 值高
CHAMBERS 叫就叫多功能 但我會睇做冇專長...冇一個位打得好好呢個位阿叔做得好過佢

位置感好好
踢閘識收入中間

Holding成日高位逼 但太前 轉身又慢失唒位

你用正選水準黎講 當然無得講啦
但用後備黎講 算係可以用到 好過你放Holding/細梅踢閘

岩呀 落底都唔洗 佢速度對進攻既影響再細左

撇除多面手呢個大家提到既留人價值
單單以上兩季中堅位時既表現，我覺得佢已經夠資格勝位第3，4中堅

好奇廢龍定LENO打正選

唉啊又要準備內戰喇

兩邊閘都夠哂人，應該淨係睇中堅表現

慢喎

Chambers 出去踢左2年
2年都踢得好好又點睇

期望值真係唔知點同你講你個人既期望？

咁同純中堅比，係嘅，駁吾刀

窩利助攻

Holding Chambers邊個勁啲
好簡單
睇下holding有冇其他隊要就知
應該冇
Chambers 啲中型班應該好想要

真心講，呢堆人就算閘黎講都唔算慢

踢右閘助攻帽子戲法

呢球靚

慢唔緊要
大梅都慢
路數 企位好可以彌補

砌緊 fpl 隊，廢龍 4.5 好抵

Holding Leeds u 想要嘛

willian 唔係幻幻

好笑在我講拿卡未必有正選
放佢係後備(仲要出黎又唔爆得)不如放佢籌錢買big name 四巨就爭住出黎咬人
家下放個做硬後備，仲要得十幾m既又有人去支持留holding

伯芝表現好果期都可以講班後防渣，佢咪顯得勁
係咪搞錯左？防波要幫其他人執屎係幾難？唔通你又用同樣理由去discredit一個有表現既gk?

唔諗下細梅傷左，holding咩表現？對家下下都針佢黎踢，電欺上身都就快cover唔到佢呀大佬

諗起利記烏龍查右閘own goal帽子戲法

中堅黎講張伯斯邊度慢

一啖砂糖兩啖__

應該睇功能性
某個位勁，就做到正選啦

對佢既感覺就係弱化版大梅啲步頻好似
係咪20m買返黎？

咁我諗應該有唔少人意見相反
Chambers打中堅呢兩季已經唔差
無咩大爆過，其實失位，低級錯誤，魯莾foul都已經少左好多
大家都依舊對佢以前既表現念念不忘

佢果幾場係助攻既貢獻直頭大過唒比狗傷完呢幾年既助攻貢獻

唔好咁啦
撐拿卡同撐holding都唔係同一批人
同埋撐拿卡同撐holding根本兩個situation

再者我諗大部分撐holding嘅都唔係話一定唔賣得
只係比較緊chambers同holding姐

我咪話以前囉大佬

無計
太多人俾一個球員固有印象（first impression ）綁死咗
好似沙卡呢排打得好咗
Facebook啲傻鳩球迷仲反緊佢
坦克一加盟勁宜家廢到閪咁
但有好多人仲覺得佢勁

但佢踢閘先出到呢啲波，但踢閘上左去預1分鐘先返到去後半埸中堅既話唔見得傳送有咩特別

因為呢個係宜家足球嘅趨勢
雲加跟唔上時代嘅步伐

沙加同坦克呢兩個例子好中
講起呢一點，奧斯爾同哥斯尼都係兩個睇到我覺得難受既例子

冇話佢個2年踢得唔好 但佢反到黎都表演唔到可以有爭正選既能力
淨係做到打後備

對佢地梗係期望起碼係可以爭下正選咁啦 阿狗班中堅已經唔係講VVD 呢D級數爭唔到 CHAMBERS 係講緊第三選擇 所以我先話HOLDING 期望高過CHAMBERS

HOLDING出得場既都係副選同殘陣 有幾場仲要係MOM 又冇咩穩定出場機會拎經驗

講傷CHAMBERS 未借走前 佢都係傷完廢左咁 都踢返起都係呢個水平
如果真係一定要走一個 我寧願留HOLDING
當然最應該走既係大隻 PAPA 細梅 咁就可以留返哂佢地係度

就係好記得呢一球

獌重金買costa 之後祖攞筆錢黎買拿卡

即刻有錢買牛蛙

記得有場換咗3次位
打3個唔同嘅位置交咗3個助攻

牙坦廢撚到笑...

Holding有展現出競爭正選既表現同潛力咩？比起Chambers更有

季初條後防柒到

我都知班人唔一樣
但情況一樣 就係放人籌錢既時候，大家認為放邊個比較好

好似就係呢場？又右閘又中堅又左閘

就係呢場

要數到未比福狗鏟傷前

新蘇金寶

係 但如果佢係後備出黎中堅 穩就夠
Mari 包皮 電欺都有一定造織力
佢傳波一定好過holding
Holding係呢方面有心無力

你話20m都放，我支持賣拿卡都幫你唔落公道講

屌你係咪又係印象流
柏芝傷之前表現係咁多個中堅最好
已經係正選又俾你講到無表現
就算係受傷嗰場都係正選啊
踢得十幾廿分鐘已經有球助攻
領隊覺得Holding未夠班咪無出場機會囉

執垃圾

好笑到買唔到山買佢

長文傾波

Leah正到

尊重！

新韋拉加新蘇金寶

其實我地隊波黎講 真正必須留既唔係好多

羊 - 盡力留
廢龍 - 而家賣完全體現唔到佢價值
T - 未來支柱
施巴路斯 - 可遇不可求既中場

要清
Papa 坦 埃及 細爆 燒 mk

合理價即賣
拿卡 nelson 沙卡 拖 賀定 細梅 張伯斯 比狗 蘭奴 Mary
韋洛克

靚價唔怕賣
叔 saka 巴丁 比比 力架迪亞

屌你玩sir自己柒左嗰啲就唔撚答當睇唔到
又話想停戰又話自己唔care
但人地講緊holding又要拉返賣拿卡黎講

最好笑係
我block咗佢根本睇唔到佢講乜
佢自己都可以係晒鋼話我jer佢
有被害妄想症食藥啦

其實holding搓波咁差已經要躝得
點破後場迫搶呀

如果HOLDING 同CHAMBERS 都係借完出去 咁CHAMBERS 係好過HOLDING
但HOLDING 真係無出場機會咁 相比下 我會期望HOLDING 多過CHAMBERS

Nketiah可以賣剩低個4個要留

Rolding都擔正過啦點會得殘陣上場

今年2個都上場18次 Chambers MOM 1次 holding 0次
其實chambers 都有拎MOM 但你又講到得Holding 有咁

仲拎埋富咸player of the season 仲要唔係險勝 係48.4%票投張柏斯 比第2名多3倍

合約神偷

阿達驚俾佢打先未賣佢

講真 所有球員都有個價

我地又唔係無限金錢

有眼光嘅話 發掘到一個suarez / 艾力神就改變到隊波

改變到歷史

Saka 巴丁明顯未來世界級

柏芝經過兩季外借定位已經係穩陣型中堅 唔好期望佢有咩驚豔演出 但防守要做嘅嘢絕對交到功課

至於holding表現最好係打三中堅 佢風格係推進 標波 比較類似弱化版k6 但佢相對易失位 所以三中堅多個人幫手包位就會發揮得好好多

咁借完出去之後 chambers係勁過Holding

剩計借出去個2年都表現左自己了

講緊2年前未借走個時傷呀 唔係今年
2年前借走個時踢右閘 傷完冇出過場

冇話過佢今年表演差 今年咁多個中堅表現最好
但你已經入左沙列巴 MARI 包皮(可能) 加埋雷斯 做唔做我第三中堅都有娖疑問

對比下 我會KEEP HOLDING 借走佢 CHAMBERS 留後備 呢個係最好
但一定要放走一個 我會放CHAMBERS

巴丁贏呢季阿仙奴隊內最佳入球

靚價=price in埋佢潛力 既價先賣啦

仲要速度慢，轉完身輸兩三個身位仲要追唔返

簡迪仆街又真係特別既

如果事但留一個 我一定揀留張伯斯

但賀定無人要 張伯斯又多傷 賣都唔怕既

早晨就係改變到歷史嘅人但睇怕我地錯過咗

坦白講 chambers 同Holding都唔會係爭到正選既料
唔知點解你覺得holding個潛能可以去到咁高

如果依家要賣 一定賣holding
因為chambers會係一個唔錯既後備
holding就算有潛質 都唔覺幾年內會比我地既正選好
下季爭返前4先重要

我咪話 40m係理想價 30m係現實 20m係賤賣
而我地窮到係可能賤賣都要
你唔見家下包皮都話要籌旗先夠，你話呢？

琴日就 Leno vs Martinez
今日就 Holding vs Chambers

日日內戰
屌你老尾再嘈，我打個電話畀達子賣9曬佢地兩個英人後備中堅

Tsla大爆升

冇官宣唔講呢啲冇嘢講

呢球都贏到.....

20m真係寧願留

如果所有球員都有個價
咁廢龍有人出到80m
T 仔有人出140m
咁放唔放？

我覺得你分得太細
球會角度 邊會有非賣品 就算雲加時代都未有過
依家只係有留 同 清 兩個option

快D打

依家環境係要清人 再買入更強既球員入黎
淨係已成長左中堅已經5個 細梅 雷斯 PAPA MARI CHAMBERS
CHAMBERS 係同PAPA 細梅 同LV 有成3個
HOLDING 我會列做有待成長

2個只可留一個既話 咁點解要KEEP咁多已經成長既球員 而唔去留一個仲成長空間球員?

每個人都有個價

你畀我2億，奧巴都即刻賣啦

曬氣

呢球都幾特別呀，一個爆咗成個場冷靜射入

Holding見咗底啦
真係英冠料嚟
反而chambers至少有英超後備級數
格硬留holding同留贊c fu有咩分別

先唔論holding係咪比Chambers 多成長空間
論現實 阿記已經幾年無歐聯踢 叫座力愈來愈低
下年一定要入返前4 先可以繼續發展 甚至培養幻幻
呢個時候 實力比潛力重要
何況holding都唔係高潛力到要Strong hold既球員
買個幻幻返黎仲好

講錢姐

邊個畀多D，咪賣
完

（個球員攞多D人工都願意走）

holding好敢用波 撚牙古路.gif
如果講用波能力應該雷欺>走埸=papa>柏芝=holding

但雷欺同走埸成日係錯既時候用波，自爆親都大獲，兩個而加減少左用波反而表現好啲

papa極少用波但印象有唔少次都帶個波出重圍

傳送應該柏芝好啲，但holding揀用波既時候幾醒，但3中堅好似少左呢方面發揮

HOLDING 打修頓個場咪拎左MON
佢係富咸拎PLAYER OF THE SEASON 係好 但佢依家踢阿狗 要拎返高個標準

現階段 CHAMBER 係好過HOLDING 但同CHAMBERS 一樣再冇咩成長空間既球員太多
我都想留CHAMBERS 賣走其他 但2個留1個 會揀HODLING

洛克人對利球遠射拎第三

唔好嘈啦，傷兄弟和氣

2個都賣9曬佢，反正缺錢，又多中堅，2個又唔係勁

Holding啲位置感好差
成日未過危險地局就出去包波
搞到俾晒空位有啲through ball/dribbling
三中堅嘅話仲有人幫佢補位
但一打4後衛會現晒型（打屈狗嗰場爆到傻）
反而chambers位置感好好多
至少唔會亂標波俾空位人

咁一定賣
只係而家廢龍合理都係10m內 靚價=15m
所以靚都唔賣

其實你講得岩呀
只有留同清 要清就要有人報價
有報價就可以考慮

所以上面賀定同張伯斯拗黎都多餘 岩價咪賣

Holding成長空間大過chambers又係點得嚟
後生啲=成長空間大啲？
講埋晒啲咁多未知數嘅野

講真 如果兩個都有offer
好大機會兩個都會放

兩中堅 唔會排到佢兩個
三中堅 仲要加埋tierney 做左邊果個
邊有位出

邊個有人要，啱價就放
仲邊到你諗要留邊個

八號波
好在wfh可以安全工作

後生啲(幾個月)

我不能同意更多
兩個都係rotation player
有價入黎 啱就一定放
留咩je

仲未見N賓入嚟吹奏

黑箱作業

又唔係牙叔拎

#BLM

打八號 wfh 可摸易唔工作

未來金球獎得主

但其實柏芝其實睇得好少，holding反而仲多上陣
btw兩個要不是英人

十點先掛八號

兩個都清走囉，如果有人要

佢好鍾意吹奏洛克人係今季入波最多中場

廢龍今年表現值60-70m，邊個賤價賣佢我就反邊個

咁係你睇波睇得少啫

真係唔知高潛係邊

拎前4 佢2個都只係後備料 CHAMBERS更加前過佢
但同CHAMBERS同LV既有3個 都唔係打到正選什至第3中堅
咁點解唔賣左佢 換個再勁D 然後借走HOLDING 練?

買幼幼返黎 出唔到同HOLDING 依家下場一樣 咁留個半成熟既練仲好

咁呢個係事實 真係勁

話說羊個仔都幾能似韋利安

剷蛇 update 返小小先啦 mk 清撚左好耐的了

發覺每次傾清人 都有人話要清mk
mk清撚左好耐啦

MK係羅馬主力

因為holding個潛力無你想像中咁高
saliba 包皮 呢d咪有能力又高潛

Chambers 同Lv有3個 但下季快車+歐戰+阿記傷病史
隨時要用到
同埋我支持岩價賣曬佢 只係Chambers依家好過holding 作用性多過Holding 所以賣Holding先過Chambers 因為今季對阿記重要

Holding都25歲啦 saliba 包皮後生過佢都排佢前面
仲高咩鬼潛

1蚊都攞唔返

同一句野 用落Leno 到得

一季我諗睇9成啦，但一係就打閘 一係就後備中堅上一陣，但對佢感覺普普通通無乜特別

T11 H16兩條友都好似好耐冇放拍拖相
懷疑佢兩個都失咗戀

Arsenal set to add another youngster to ranks after release by rivals Tottenham

Defender Jonathan Dinzeyi follows fellow academy signings Tim Akinola and George Lewis to the club as Arsenal work on boosting their under-23 squad next season

熱狗唔要，達sir要

可能佢兩個HEHE

咪就係直接送左比羅馬
下季mk合約最後一年 羅馬續借埋下季

老老實實兩件都係一般
賣走是但一件 或者賣晒兩件我都唔介意
咁鬼多中堅

但好似 DEL 晒合照，懷疑失戀

今年差唔多全年online lesson
好似得聯賽盃出局嗰場同李城紅牌嗰場冇睇

係 岩價就可以賣 留5-6個就夠

起我心目中Leno冇廢龍咁勁

條友就係咁撚厚面皮架啦
捉到幾多次佢根本唔識波，然後講埋d 三流借口就以為過到骨，人唔笑狗都吠。

賣左去邊？羅馬買斷左？幾錢

好似free走咗

蘭奴一定唔值

你可以話廢龍打既比賽唔多 但佢有份打水準好高

Mk 個d 唔係叫清 係叫躝左

陰公 變左同free走山狗無分別

仲要比人工

唔係直接中止左合約啦咩?
好似MUTUAL 左

當同獌攬炒
Mk好似都有半季好波既

我意思係養左mk 年幾既人工者

呢單deal 真係好撚蝕底
係意甲證明左自己都唔sell 下其他隊
就咁送俾羅馬

無計呀 人工太貴

靚價唔怕賣呢句說話根本適用於所有球員,同樣可以話係必留主力
但係saka 巴丁呢啲一定要好好培育,巴丁一嚟我就話呢個好嘢嚟,將來睇好佢可以去到大巴拿水準

多謝食屎愛美麗

都唔同位

今季Chambers仲踢得多過Holding
後備上陣都係得一兩場
仲有1g4a
但柏芝傷咗大半年
真係唔知你話Holding仲多上陣係點得出嚟

巴丁對位應該係呀朗

Saka 我就一半半
巴丁似係得既 但傷患既野.....
所以賣到好靚既價真係唔怕

一年無限個新尼馬 新c朗 新美斯

有幾多個最後成到材

反而唔知點解要買MARI
踢個幾場都廢廢地 仲要唔係身材好掂

exact7ly

好在一月前炒 小左個窗比佢搞事

dnlm 又係深夜先8號波

新中堅點都要時間適應既 下唔到定論

睇得太小

HOLDING麻麻 但佢踢親FA決賽都羸波 有情意結

拿卡20m留lah 40-50先放好過

raul 傾㗎嘛

蘇亞雷斯同佢都唔知點解買返嚟

laca 20m 係條撚樣up 出黎
laca 邊有可能20m

Soares ok la

20m咪on9
當打前鋒起碼都50up

拿+$ <-> dybala

係玩蛇呢d 唔識波又要9up先up 得出呢個價

早幾年後生啲果陣先50m買

增加板凳深度
之前雲加last嗰季清撚晒啲後備

Soares 人地修仔主力閘 葡萄牙正選 呢個價ok la

其實雲加晚年 唔到無人用都唔係點用d新仔

邊度係主力呀 好似後備黎咋喎

唔係傷左咋咩

2016歐國盃冠軍主力

人地真係主力

傷完廢左7成
一年前已經比 yan valery搶左個位
差啲連後備都入唔返

其實買之前果半季都打後備了

不過靴爾保都係修後備 熱都出15m買

又係傷患 希望佢踢得返起

中堅多人到爆喎
借完踢得好就話買姐 完全唔覺得踢得掂英超仲比錢買

3:3西班牙個場佢都在場

印象中valery 先係正選
有陣擺jwp 打閘都唔用佢

呢件好似好撚邪著親都輸

靴爾保唔係隊長咩
好似同球會嘈交先冇得出

上面有人叫你吹willock遠射
攞左goal of the season第三

關咩事 老嘢廢就廢啦

臨尾幾季所有作客波衫都邪架啦

羊 fa cup 致勝波拎第二

屌啦，開左15個ac投都改變唔到，阿post手足真係爛泥扶唔上柄

Yes 修打三中堅 varely主力右翼衛 jwp間中客串右中場

我覺得羊今季最靚入波係對奧林比亞入個球飛身窩利

咁就唔知 但好似場場都唔見佢咁者

但又有擺後備出架喎

新TAA

點睇下季有新丹尼爾艾維斯奧西圖圖回歸
仲有新亨利巴龍根 新柏金莊祖師

又想造假

係 是但

我FM 拿卡加70m 先換到戴巴拿

巴西牙朗

三冠王

魚強燒賣
日式邊爐
茶記

今季5埸中堅 ，2埸3中堅，9埸閘，2埸後備
踢閘根本係替工feel，最差既比比都好過佢
富咸mvp之前邊有咁多人吹奏但富咸踢防中

靴爾保正選黎 得返1年約想走
下半季傷左之後先唔出

其實賣左PAPA,kolasinac同梅屎留哂holding同chambers都無問題
阿叔可以做2閘後備
chambers頂防中中堅右閘
HOLDING中堅
反正阿狗D人咁撚易傷

其實好少人care佢
我就米堡個年開始J佢 富咸個陣勁加成熟

比狗除左決賽爆上去嗰下 有邊場踢得好

右腳版阿方素戴維斯 防守強化版丹尼爾 進攻強化版沙格拿 速度強化版比爾連

手足sick ball

無 場場睇住波入黎吹水 頁頁都有人屌柒佢

好食既廣東菜基本上都係 或者燒味蛋撻煲仔飯果啲茶記大排檔野

踢車個場追和個球

可惜最後果球竟然唔入

米堡個陣個教練 摩連奴助手 又係教防守
仲有vv守龍 個年教咗張伯斯幾撚多野

唉 諗起羊自己都眼濕濕
不過窩利個球真係睇到好撚爽

好事嚟
嗰球入咗可能宜家都未放得暑假

仲可以快過比爾連

個個都好難賣得出

自己入去睇啦 快到on9

澳洲好撚多大陸菜

佢對親車狗就上身 記得個場係佢復出一陣 點知勁得一場就收皮

papa同kola應該都易

我同意佢係踢得差，但係緊要關頭就無會無啦啦爆seed 救廠

右閘好多人

世一右閘

係咪阿朗素撞暈左之後

最好係咁 大隻係一撚定要賣 好撚廢
同贊師父有得揮下

其實成隊都賣得
係羊 金章 電欺 T仔 同LENO唔賣得之嘛
巴丁都唔賣啦 幾睇好佢

仲有Emi saka

原來阿叔係單親家庭，個老母仲咁癡線，唔怪得咁有性格
btw 希望會留低

阿仙奴!

好似佢老母上過新聞屌佢話唔比錢佢定乜

佢老母試過大鬧訓練場
原因係因為牙叔無出場機會

但贏到歐霸有歐聯 買人易好多

[ 第三簽? ] The Athletic 獨家 :

阿仙奴準備簽下20歲的中後衛 Jonathan Dinzeyi，上個月球員已經與熱刺解約。

據說他的風格有點像蘇金寶，這名年輕人有望很快加入阿仙奴U23。

Jonathan Dinzeyi：20歲，英格蘭籍，中後衛，188cm，熱刺青訓出品，代表熱刺青年隊出場過63次。

Dinzeyi 上個月與熱刺解約，他還沒有代表熱刺一隊參加過正式比賽，但在友誼賽中有過出場紀錄。 今年早些時候，他在QPR試訓過，但是他選擇留在熱刺直到賽季結束，如今阿仙奴打算簽下他。

太難
狼隊西維爾獌狗國米

叔

大轉會窗已經簽到第三個人，勁到

好撚樣衰

原來今晚就係RB對PSG 土豪對決 歐聯啲賽程密到咁仲要全部一場過 跑死班球員咩

歐聯歐霸接住黎 使唔使咁密雖然晚晚有波睇幾過癮

投咗Little彈彈波
頭三都無
等緊班女權出聲

啱我哋宣明會style

有前途

3

叔嘅大心臟就係咁練返嚟唔怪得佢一副厭世樣，原來佢已經睇透咗世事

德甲復賽到而家差唔多晚晚都睇
咁睇法唔知幾時會厭

今晚凌晨歐聯外圍賽都開波了

新聞話阿叔五年前外借去ipswich，佢老母send sex message騷擾個教練唔怪得佢嗰陣上半季踢得好地地，下半季唔見咗人

咁快就第三簽
都話咗有一字排開架啦

【海高斯動向】由於熱帶風暴海高斯採取較為接近香港的路徑，強度亦有所增強，本港晚間風力有機會進一步增強，天文台會考慮在晚上十時至午夜改發八號烈風或暴風信號。

聽朝落波ok?好想番工

巴丁嗰球又真係靚嘅

放心
三號黃雨水浸走唔甩

咁撚癲

佢老母正常都想吊

wfh京西牙

新聞話係嗰陣傾緊簽職業合同，佢好多要求，跟住仲打鳩阿仙奴工作人員，比球會ban咗唔可以再嚟訓練場睇阿叔練波。後尾有場預備隊比賽，踢踢下佢衝入球場拉阿叔走，話唔比阿叔再幫阿仙奴踢波

係send比ipswich個教練，之前教狼隊嗰個麥卡菲，搞到阿叔比球隊雪

愛狗

靚女send sex message 同牙叔老母send 既分別

上面有師兄想屌?
之前新聞話叔唔比錢養佢 唔知真定假

達狗果d 咪係自己龍門前面刷數據

愛蛇

有能病食藥啦

痴線 今屆未完就下屆就開波 今年真係好痴線

其實曼D人工好似仲痴線
福呢D超級粗支大葉好似拎緊200K
迪基亞呢D依家好似JOE HART咁拎緊3XXK

迷叔都想吊

papa goodbye and thank you

初初我反叔都成日話佢靠老母先有得出場就咁解
個個職員都怕鳩左佢老母 癲過雞

新聞話發生呢啲嘢之後，阿叔兩兄弟搬走咗，有比過錢老母，宜家好似錢都無比，跟住佢老母搵傳媒訪問自己

見到gnabry，bennacer同adelaide出走成功，我估阿叔未必想留如果冇正選踢。

能力有限 中場中唔係果啲球皇料 打閘叫還可以 不過未到一線 要遇到岩佢既伯樂 唔係最多輪換用

Rb呢隊唔土豪啦
都冇轟錢買人

今個禮拜番一三五

睇嚟u23唔太夠人用

西維獌狗狼隊易食啦 係國米勁d

其實只係君子協定既 羅馬未簽既 不過都99.99999%

個樣好阿叔

啱啱數呢幾個咪就係出走去細球會踢正選，宜家入返大球會，仲未數Malen

gnabry當年普利斯都話佢踢唔掂西布朗，叔足總盃mvp，同齡叔屌打啦

美羊續約未

gnabry出走之前比普利斯話係垃圾添

係免簽哂之後 無料就resell出去 有料咪上一隊冇表演咪賣
上一隊又有表現咪正選

近照

呢類黑妹勁撚正 屎忽勁有彈性

唔好玩啦師兄

48小時

佢講得冇錯

係真 佢老母之前住劏房

所以外國阿狗有首chant 有一句係

He could have helped his mother
He said no fuck that
He done his trade in midfield
He now plays on the right

點解成日仍住阿叔同比狗差唔多大
係咪因為阿叔早上一隊同出場

你唔識食

不過牙叔咁橫佢都生得出，個閪應該幾闊，我得5cm(粗)好難滿足佢

意大利媒體《新聞報》報道，祖雲達斯體育總監Fabio Paratici明天會到倫敦與阿仙奴商討拿卡錫迪的轉會問題。而另一意大利媒體《足球市場》表示，阿仙奴對這位法國射手的要價是至少5000萬歐元。

因為佢個樣似阿叔

你拎針拮佢囉

係，但你短過愛加力

好波企硬
至少放低5000m

4000w - 5000w 先合理

牛蛙

有 party + c8 我都心足

想要牛蛙+c8 唔想要黑鬼

阿狗 blm

新蘇金寶J華

拿卡筆錢係拎嚟轟落party度
牛蛙冇了

點知高狗拎黎填債

一定係
之前有人話C8夾慣夾熟 所以>aoa
唔太認同 因為433都係要由頭夾過架啦
所以三揀二(合理身價內)一定係aoa + 派對

但如果有得三個要唒就

牛蛙
咩花名黎

比盡20m

Arsenal set to sign £22m star Gabriel Magalhaes from Lille as Mikel Arteta's men agree a deal to snatch Brazilian defender away from Manchester United and Napoli

第二三簽都係幻幻 似曾相識了

佢老母咁撚癲
我覺得分分鐘好似妹姐d老母咁阿叔先唔睬佢

Sky Sports News:

•Arsenal are in the market for a left-footed CB. If Gabriel arrives, club would have 8 central defenders.
•No sign Sokratis and Mustafi will be extended
•Chambers versatility could see him play a role
•Arteta expected to choose from Mari/Holding/Luiz/Saliba

叻返次 低過50m唔賣

晚年有咩新仔值得用

簽多件中腳中堅先會易啲猜波
兩隻右腳左邊果個一拎波就要修正或者要回比龍

紅牛好L有錢㗎 不過佢地用另一個方法玩姐 佢地嗰球探網路好勁 會搵到啲好有潛力嘅幻幻 再喺啲衛星球會好似薩爾斯堡呢啲培養 下欄特就係例子

Mari真係on99

其實左右腳真係會唔同？
唔識波

雙槍就最勁

阿達想長玩

係衰做壞德國規則
不過球隊營運方式幾好

佢係葡仔正選

會
vvd比nelson搞嗰球
咪因為左腳weakfoot控 要修正
所以拖耐左

會 如果你後場要猜 猜比你第一腳唔係主左腳 你要就岩 擺岩個位先轉到左邊 起碼無主腳咁熟練
落場踢過波就知 利申左腳牙叔

係咪BLM啲frd

升晒上一隊

係 所以要猜得順 真係最好入多隻左腳 如果mary做後備 咁包皮就一定要簽到

簽到人未呀

一日一簽仲唔滿足？

其實佢哋呢隻玩法長遠發展係仲健康過下下用錢買即食 成立左11年就入歐聯4強唔係僥幸 長遠覺得佢哋會變到好勁

你攞波個勢都唔同啦
利申左腳

can u hear dybala is coming

幼幼唔計呀～～

1換1，大巴拿，deal?

冰有貢易一朝一日上手

以阿狗賣人既作風, 結果係$20M平賣左

祖狗可能聽日派人同阿狗傾拿卡
29歲

賣到錢就補哂其他位
50m歐大約係咪45m鎊
夠買party有凸 仲要而家可能已經買左party要籌期買包皮果啲
支持賣

咁就計

包皮買左啦
舊錢轟落牛蛙到

c朗好似係自己操到雙槍？

羊都31
29歲仲後生

我fm用羊用到34歲

原來party得27

Fm阿 有冇升倒邊個成倒材

上集nelson pa勁高
今集saka高

成個song咁既樣

saka willock saliba
巴丁難 不過夠輪換用
rowe都係輪換用
balogun打左一季u23好波就 20m賣左比拖肥

Willock 好憎佢所以雪左佢
細爆都想賣

IN:
Willian - free
Coutinho - 9m loan
Partey - 45m
Gabriel - 22m
Ceballos - 5m loan
Aouar - 55m

OUT:
Holding - 15m
Sokratis - 5m
Mustafi - 15m
Kolasinac - 10m
Elnery - loan
Lacazette - 45m
Guendouzi - 30m
Torriera - 25m

起碼都Mbappe咁既幼幼啦

willock 細爆fm做後備係合格
現實後備都未夠班

仲有邊個未welcome

熱剌NIGGA幼幼

1001